{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho430869/hotel-manu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303183&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007626&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=198720&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200284216&selectedRatePlan=204011737&expediaPropertyId=6034090&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 마누"
    },
    "text": "ホテルマヌ\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区退渓路19\\n\nホテルマヌは徒歩10分以内に南大門市場とロッテアウトレット - ソウル駅店が位置しており、非常に便利です。 ホテルでは様々なマッサージ、ボディラップ、アロマテラピーなどのサービスを受けることができ、HOTEL MANUレストランでは昼食と夕食を楽しむことができます。 ホテル内にはバーラウンジ、24時間営業のフィットネスセンターなどの便益施設があります。 公共交通機関の利用にも便利な位置で、会賢駅までは4分、明洞駅までは13分の距離です。 ホテルは80個の客室で構成されており、チェックインは午後3時から利用可能で、チェックアウトは正午まで可能です。 満18歳からチェックインが可能で、チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 子供1人(3歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに宿泊する場合、無料でご利用いただけます。 ペットは同伴できませんし、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料で提供されます。 駐車スペースは施設内になく、ホテルは禁煙施設です。 この宿では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日7時から2時まで営業しており、チェックインは営業時間内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマヌの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルマヌは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区退渓路19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌの近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルマヌの近くには南大門市場とロッテアウトレット - ソウル駅店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌではどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルマヌでは様々なマッサージ、ボディラップ、アロマテラピーなどのサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルマヌのレストランでは昼食と夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌにはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "ホテルマヌにはバーラウンジ、24時間営業のフィットネスセンターなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌの周辺の公共交通機関はどうですか？",
            "answer": "ホテルマヌの周辺の公共交通機関は便利で、会賢駅までは4分、明洞駅までは13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルマヌのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルマヌのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌでは子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルマヌでは子供1人(3歳以下)は両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌではペットは同伴できますか？",
            "answer": "ホテルマヌではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌのインターネット環境はどうですか？",
            "answer": "ホテルマヌでは共用エリアと客室内の両方で無料のインターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ホテルマヌには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルマヌは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルマヌでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルマヌのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルマヌのフロントデスクは毎日7時から2時まで営業しており、チェックインは営業時間内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 684
    }
}